(廢淡）股市跌咁多，樓價跌未？

等緊入多間平貨

今日點解跌咁多，咩事？

跌都唔夠錢
上年fg

畢業左一年已經遲左！ 應該父幹上年入手

股市跌全部轉曬去樓市,好快又破頂

估價今日又升左2%